點gel all back (pompadour) 真係好撚型

係咪頭髮要留到掂到鼻？同埋髮型師話前面剪得碎 頭髮有空間先gel得起 係咪真？

利申 試過用鹽水 吹頭 夾髮器都唔得，係咪頭髮太硬整唔到？ (宜家啲陰過眉)

人地好似用髮油整

應該係髮質問題，亞洲人整唔到白人呢種，好似係因為頭髮粗身

整呢d頭 真係個樣差少少都唔撚掂

有冇你整完嘅圖

係香港唔會hold到
你亦唔會有呢個髮質

呢 d 頭你用夾髮器托咩。

最最最重要 係吹

鹽水 髮泥 spray都係其次

個額頭已經秒撚左

咁整軟啲頭髮係咪就整到？

求ching教點吹 次次吹完gel都整到打風咁

天生架應該，冇得整軟

你首先要去barber shop剪個龐比度頭先,再用髮油，而樓上嗰張好似唔係龐比度嚟

呢啲先喺油頭/龐比度頭

你唔識吹

Pompadour 吹先係個精髓

自己上youtube搵片啦

呢款呢

又用鬼佬做指標， 其實你哋知唔知西人係咩髮質？

要用電髮藥水唔駛焗 但都要捲髮
之後留長中間都做到

gel G-EAZY slick back, 我都gel緊

要好似佢咁瘦先好睇

亞洲人都做到喎 係咪叫髮型師照咁剪就得？